【季節】正式迎來春天

涼爽天氣走得咁快

反暖化撚仲冬眠緊喎

今朝第一次聽到升key雀既叫聲
真係春天